媽咪哥創業力作!!!! 媽咪金+媽咪掘金機!!!!!!

媽咪金- 高回報兩秒DOU一DOU應該冇難度

幾多錢一粒都OK, 價錢你地定 , 服務費=100%成本

媽咪掘金機- 由媽咪哥親身上獅子山掘 愈多人租媽咪哥愈比心機掘

埋黎睇埋黎買啦喂~~~~
新手創業 唔志在賺錢 求打個和

清，聽日你點睇？

支持麵神

同問

呢兩日我唔去少股啦

去創業

咪玩我哋啦

唔好問啦，好撚驚

麵神你快d 搞，我第一個比錢你

雷清

你要唔要租機呀

我食埋飯就準備上山掘架啦

BTW

最近留意緊雷蛇

之前輸曬

識野

大dodo又造福人群，G持

佢好似就快搞咩打機比賽
咩亞運唔知乜春

準備ALL佢老茅

升返上$4

毒撚錢最好賺

快D買快D租啦

執輸行頭慘過敗家呀

雷清幾錢入

Ipo

清倉無貨

係咪暗示緊創業版要drop to 0了
跟住拉埋恆指

大dodo

岩岩起步
未唸上市呢d野

嘩 媽咪哥就黎發達啦

面哥搞ICO?
我有幾千蚊加密貨幣